{
  "User information not found. Please login with command `:login [username] [password]`.": "未找到用户信息。请使用 `:login [用户名] [密码]` 命令登录。",
  "Subcription Status": "订阅状态",
  "User": "用户",
  "Email": "电子邮件",
  "Subscription": "订阅",
  "Expire at": "到期时间",
  "Subscription plans": "订阅计划",
  "`user`: provides a general user. It's free. (You'll still need to pay the token fee you used.)": "`user`：提供普通用户。它是免费的。（您仍需支付所使用的 Token 费用。）",
  "`pro_user`: provides advanced features and support for professional uses.": "`pro_user`：为专业使用提供高级功能和支持。",
  "`super_user`: provide accessibility for all latest features and support.": "`super_user`：提供所有最新功能和支持的可访问性。",
  "Non-registered users are limited to 12 text generations per day.": "未注册用户每天限制生成12次文本。",
  "Extend, Upgrade or Downgrade": "延长、升级或降级",
  "Select plan": "选择订阅",
  "Cancel": "取消",
  "You are a `{user.role}`, you can downgrade to `{targetRole}` after your current subscription expires.": "您当前订阅为 `{{role}}`，你可以在当前订阅过期后降级到 `{{targetRole}}`。",
  "You already have an unlimited expiration date for `{user.role}`.": "您已经有了 `{{role}}` 的无限期使用期限。",
  "Pay": "支付金额",
  "Payment methods": "支付方式",
  "Paypal or Credit Card": "Paypal 或信用卡",
  "Your payment will be securely handled through the banking system; we do not store or collect your payment details.": "您的支付将通过银行系统安全处理；我们不会存储或收集您的支付详情。",
  "Subcriptions": "订阅",
  "Upgrade to": "升级至",
  "Downgrade to": "降级至",
  "Image Input (GPT-4 Vision)": "图像输入（GPT-4 Vision）",
  "Roles": "角色",
  "Yes": "支持",
  "Yes +support": "支持 +客户服务",
  "Pricing": "定价",
  "* For details of the usage fee, please refer to the Usage page.": "有关使用费用的详细信息，请参阅用量页面。",
  "File Input": "文件输入",
  "Enhanced Knowledge & Mathematics (WolframAlpha)": "增强知识与数学（WolframAlpha）",
  "Features": "功能",
  "Nodes (Node AI)": "节点（Node AI）",
  "Data Stores": "数据存储",
  "Features Comparison and Pricing": "功能比较与定价",
  "Text Generation (GPT-4 Turbo)": "文本生成（GPT-4 Turbo）",
  "1/day(trial)": "1/天（试用）",
  "Image Generation (Midjourney)": "图像生成（Midjourney）",
  "email_support_subscriptions": "如需企业使用，请通过 `<1><2>support@simple-ai.io</2></1>` 与我们联系。",
  "You are the `root_user`.": "您是 `root_user`。",
  "Expired": "已过期",
  "Unlimited": "无限",
  "Extend 1 month for": "为期延长1个月",
  "day": "天",
  "month": "月",
  "banking fee {{bankingFee}} included": "包含银行费用 {{bankingFee}}",
  "Free": "免费",
  "image": "图像",
  "usage": "使用量",
  "speedup": "加速"
}